有冇人想學鋼琴呢

可以tg
pianoccy

Push

男定女導師

男啊 平教

推

推推

100?

你學生？

可以tg 我傾傾喎

：）

開100又過份左
4-5歲學初級都唔會100啦

有興趣可以pm

Tg 先啱

我有學緊喇，幫你推下啦唔好收太平令自己難做

謝謝幫推

好呀 tg 我 pianoccy

8級ABRSM路過

可以教人彈4‘33 嗎

可以

無聲音唔代表唔係音樂！

我由大學開始就好鐘意4’33

仲未識欣賞
點先可以欣賞到呢首神作

喺夜晚 或者喺你忙碌過後精神仍然緊張

開佢出嚟

你可以合埋眼感受
亦可以打開眼領會
最緊要係完結時要鼓掌👏

演奏呢首作品時
係咪真係可以exactly 係4’33 完成到

咁你會跟pulse 數
雖然佢無notes 但其實佢有
只係無喺份譜上面
唔知我咁講你明唔明白
當然按照tempo 到最後你會喺4分33 完成
但我嘅立場係 時間並唔重要

彈唔彈到《Fantaisie-Impromptu》先

又彈唔彈得好先

利申覺得呢隻歌好好聽

tg 傾啦如果想學

我可教
Atcl 琴 加
8級樂理

好呀

嗨嗨

我以為義教

Help up

屌你咪收on9平價做低個市啦

巴打你收開幾錢